名錶討論 (PP/AP/RM)

見連登冇人開po討論
講親都係撈

香港地真係乜都有得炒
最近睇中隻Nautilus，一問AD話要等兩年

有冇巴打成功原價買到

拋下磚先

有錢巴打

平有平玩 貴有貴玩姐 巴打

RM我番工大佬帶緊
成日自動波望佢隻錶

Better than撈

其實我自己唔係特別鍾意RM
因為唔係鋼帶啦 二來個形狀好奇怪
不過好多Uncle都帶緊

ching比左卡片未? 聽聞排幾耐是睇咩職業
同埋AD好似都係SEND返去PP集中哂度一條隊咁排

有無PP sales 可以幫手買錶。 留Tg

5711原價無咩可能買到

原來要比卡片 呢層真係唔知 學到野

同求呀 不過老實講句佢哋應該都會幫自己啲客留先

其實我都知㗎啦 就好似熊貓地通一定冇可能原價買到
如果有我真係即刻碌卡

師兄隊都未排重想原價買...

小弟都想入手人生第一隻PP..5726A
好想買，有無巴打幫到手
雖然我都知機會係好微好微，由其係卡片上唔係咩野
專業人士

唔識玩
要俾卡片先有得排?

你係大劉誠仔果種LEVEL個樣就係卡片咪唔使畀囉

洗唔洗排幾年

想問AP點驗證

拎上行整 肯整=真